有冇人網上行上唔到網

有冇人錦上路呢面網上行上唔到網
又話wfh 而家冇上網work都唔洗work